西班牙狗我屌你咩

又話友誼賽友誼第一
而家咁算點

樓主死皇狗

你肉酸狗

你咁25既

吹咩

今次hoball

休班丙犯罪紀錄

#傷人
#逃稅
#強姦
#衰11
#超速
#開淫P
#斷背
#恐嚇
#勒索
#衝紅燈
#非禮
#性騷擾
#危險駕駛

oh on

收到風樓豬係獌

吾是狗咩--

你259

你食屎狗

系

你死獌狗 投降未

你死鈀狗 未

你兩個畜牲就靜啦

死鍠狗未輪到你出聲

我美斯fans

失覺晒

琴日有我地美斯洗輸？

狗咬狗 陰功